# "Open Idea"

## Автор
P3221 Шурыгин Дмитрий

## Описание
Сервис предназначен для генерации идей. Пользователь может выкладывать свои идеи в профиле, обсуждать и дорабатывать идеи других, а также воплощать понравившиеся задумки других участников сервиса и делиться резултьтатами. 

## Детали
* Продукт - веб-приложение c базой данных, пользовательский интерфейс - веб-страницы.
* Стек технологий - Spring MVC, MySQL, Thymeleaf. (Возможны изменения)
